有冇人試過整親腳指公？

話說整親腳指公一段長時間，成隻指甲變左黑色，做親運動都會有啲痛 聽講過可以睇醫生做啲小手術拔甲跟著放血 有冇人有類似經歷可以俾我參考下

試過打波 特登綁實d 隻鞋 可能太迫 落地又唔好 夾到腳指公腫左 睇左兩次跌打 之後兩個月都有心理作用 行路都就住

行山行到左右趾公黑過呀嬌，之後成塊甩左

Me too

我睇錯 有冇人試過親腳指公

以為足腔

試過洗碗成個瓦煲蓋跌落隻腳指公，成隻指甲變咗紅色，痛咗幾日無理佢，之後有日剪指甲d血一嘢爆哂出嚟成地都係，爽哂

我直頭黑埋自己放唔到血

我都想甩但過左差唔多3個月都係持續呢個狀態

你要剪指甲剪到入面啲血放到出嚟，之後就狠下心腸扯甩佢啦，驚嘅去睇醫生啦

係有皮頂住點剪到去入面

試過
3-4個月後，下層生左新甲，會成片壞甲甩出黎

但我keep住有做運動搞到新生出嚟嗰啲好快都黑埋

會唔會你對鞋太緊？我之後換過對新鞋就冇再發生過喇

我估主要係因為我踢波搞到好易整傷一直好唔番